<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>El meu blog de basquet</title>
    <description>Simplement és el meu blog de basquet els que us agrada el disfrutareu!
</description>
    <link>http://locahost:4000/</link>
    <atom:link href="http://locahost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Mon, 25 Apr 2016 11:59:46 +0200</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Apr 2016 11:59:46 +0200</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.1.2</generator>
    
      <item>
        <title>Curry</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;span class=&quot;image featured&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/images/pic04.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;post-sthephen-curry&quot;&gt;Post Sthephen Curry&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;No cal dir, que aquest any igual que la temporada anterior, esta sent el MVP de la temporada, és un jugador imparable, simplement el jugador de moda en tota la NBA.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No cal dir que simplement domina tots els registres, és un base anotador que es capaç de fer llançaments de 3 punts desde més de 7 o 8 metres, tot això a més acompanyada d’un desequilibri mai vist, amb una tecnica i una capacitat de decisio i domini de pilota amb espais curts que el fa simplement impredecible i imparable per tots els defensors…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquesta temporada ha pulveritzat tots els records anotant 402 triples en la Temporada regular que consta de 82 partits, batint la seva propia marca l’any passat i deixant enrere especialistes com són Larry Bird i Ray Allen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No només això, que és un dels pocs jugadors de la NBA que és capaç d’omplir un pavello nomès per veurel jugar. I és obvi, per que simplement fa un recital i un espactacle partit rere partit, és el Messi del basquet i fa coses que nomès ell és capaç de fer amb una facilitat com si qualsevol de nostaltres pogues fer-ho…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/banner.jpg&quot; alt=&quot;curry&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2014 16:36:23 +0200</pubDate>
        <link>http://locahost:4000/duis/2014/09/07/curry.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://locahost:4000/duis/2014/09/07/curry.html</guid>
        
        
        <category>Duis</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>ACB</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;span class=&quot;image featured&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/images/pic01.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;post-de-la-acb&quot;&gt;Post de la acb&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Aquest any la lliga acb tan per la part de adalt com per la part d’abaix esta mol disputada, arriva el final de la temporada, i ara és quan s’ha de fer el sprint final despres d’una carrera de fons mol llarga.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tota la feina feta fins ara pot ser o pot no servir de res si aquest últims partits no es dona la tall.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Per la part de adalt, el barça el valencia i el madrid es disputen el liderat i per la part baixa els equips implicats per el descens lluiten per no baixar de categoria.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pero això no es tot, la resta de equips estan lliutan per els ultims billets i per obtenir la millor posicio de cara els playoff que digui el que es digui, és la part decisiva de la temporada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/acb.jpg&quot; alt=&quot;equips&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aqui hi deixo la web oficial!
&lt;a href=&quot;http://acb.com/&quot;&gt;ACB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2014 16:36:23 +0200</pubDate>
        <link>http://locahost:4000/duis/2014/09/07/ACB.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://locahost:4000/duis/2014/09/07/ACB.html</guid>
        
        
        <category>Duis</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>NBA</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;span class=&quot;image featured&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/images/pic03.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;post-nba&quot;&gt;Post NBA&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Amb la temporada regular ja acabada i amb alguns equips destacats, com el del nostre gran conegut Curry, que ell i el seu equip han sigut capaços de guanyar 72 partits aquesta temporada superan aixi la marca del equip de Jordan amb un partit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tot i aixo també hi han altres equips que destaquen com els Spurts que s’han quedat a poques victories dels de Curry, i pel que fa la altre conferencia, els cavaliers liderats per Lebron i Irving han dominat amb solidesa i han acabat primers.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tot i la gran igualtat d’aquest any i amb unes sorpreses tan positives com negatives i la gran retirada d’en Kobe, es torna esperar una gran final Cavs contra Golden repetin aixi la del any passat tot i això hi han mols altres candidats que poden donar la sorpresa…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/nba-teams.jpg&quot; alt=&quot;equips&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aqui hi deixo la web oficial!
&lt;a href=&quot;http://nba.com/&quot;&gt;NBA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 31 Aug 2014 16:36:23 +0200</pubDate>
        <link>http://locahost:4000/2014/08/31/NBA.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://locahost:4000/2014/08/31/NBA.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Eurolliga</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;span class=&quot;image featured&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/images/pic02.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;post-eurolliga&quot;&gt;Post eurolliga&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Una nova final four que aquest any és a berlin, ja 3 equips he encaran el seu rum, que són la sorpresa amb laboral kuixa, el potent csk de moscou, el fenerbache que ha escombrat el vigent campio el Madrid, i per ultim decidince el ultim partit el Barça i el lokomotiv.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Et perdras la final four d’aquest any? T’hi esperem…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/euroleague.jpg&quot; alt=&quot;equips&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aqui hi deixo la web oficial!
&lt;a href=&quot;http://euroleague.net/&quot;&gt;Euroleague&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 31 Aug 2014 16:36:23 +0200</pubDate>
        <link>http://locahost:4000/first-post.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://locahost:4000/first-post.html</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
